<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
            <rss version="2.0">
            <channel>
            <title></title>
            <link>http://www.papstream.net</link>
            <language>fr</language>
            <description><![CDATA[Les meilleurs film, séries, manga en streaming HD sur PapStream]]></description>
            <generator>Papstream</generator><item>
               <title>Madame</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/madame.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/madame.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               Anne et Bob, un couple d’américains fortunés récemment installé à Paris, s’apprêtent à donner un grand dîner, et convient douze invités triés sur le volet, réunissant la haute société anglaise, française et américaine. Mais lorsque Anne réalise qu’un treizième couvert est posé pour Steven, le fils du premier mariage de Bob, elle panique : pour cet événement mondain, hors de question de provoquer le mauvais sort ! Elle demande à Maria, sa domestique, d’enfiler une robe et de se faire passer pour une riche amie espagnole. Maria se retrouve assise à côté de David, un expert en art issu de la noblesse britannique. Aussi quand, sous le charme de Maria, il la recontacte le lendemain, révéler sa véritable identité est impossible. Une romance commence, qui va faire trembler les valeurs élitistes et le mariage d’Anne. A moins que cette dernière n’arrive à l’étouffer…
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Drame / Comédie / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 15:13:03</pubDate>
               </item><item>
               <title>The Crucifixion</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/the-crucifixion.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/the-crucifixion.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               Une journaliste américaine débutante enquête sur l’histoire d’un prêtre roumain envoyé en prison, suite à la mort d’une nonne sur laquelle il pratiquait un exorcisme. Croyant mettre à jour une supercherie, elle va bientôt découvrir que rien ne se passe comme prévu.
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Epouvante-horreur / Thriller / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:27:14</pubDate>
               </item><item>
               <title>Pickpockets</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/pickpockets.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/pickpockets.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Drame / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:25:43</pubDate>
               </item><item>
               <title>Le Labyrinthe : le remède mortel</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/le-labyrinthe-le-remede-mortel.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/le-labyrinthe-le-remede-mortel.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               Dans ce dernier volet de l’épopée LE LABYRINTHE, Thomas et les Blocards s’engagent dans une ultime mission, plus dangereuse que jamais. Afin de sauver leurs amis, ils devront pénétrer dans la légendaire et sinueuse Dernière Ville contrôlée par la terrible organisation WICKED. Une cité qui pourrait s’avérer être le plus redoutable des labyrinthes. Seuls les Blocards qui parviendront à en sortir vivants auront une chance d’obtenir les réponses tant recherchées depuis leur réveil au cœur du Labyrinthe.
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Science fiction / Aventure / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:24:26</pubDate>
               </item><item>
               <title>Madtown</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/madtown.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/madtown.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               Lors d'un spectacle de stand-up, un jeune homme révèle être l'auteur de plusieurs meurtres.
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Thriller / Drame / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:23:15</pubDate>
               </item><item>
               <title>La Promesse de l'aube</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/la-promesse-de-laube.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/la-promesse-de-laube.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               De son enfance difficile en Pologne en passant par son adolescence sous le soleil de Nice, jusqu’à ses exploits d’aviateur en Afrique pendant la Seconde Guerre mondiale… Romain Gary a vécu une vie extraordinaire. Mais cet acharnement à vivre mille vies, à devenir un grand homme et un écrivain célèbre, c’est à Nina, sa mère, qu’il le doit. C’est l’amour fou de cette mère attachante et excentrique qui fera de lui un des romanciers majeurs du XXème siècle, à la vie pleine de rebondissements, de passions et de mystères. Mais cet amour maternel sans bornes sera aussi son fardeau pour la vie…
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Comédie dramatique / Drame / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:19:22</pubDate>
               </item><item>
               <title>La Deuxième étoile</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/la-deuxieme-etoile.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/la-deuxieme-etoile.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               Jean-Gabriel a décidé d’emmener toute sa petite famille passer les fêtes à la montagne pour Noël. Et cette fois, tout devrait bien se passer. C’est sans compter sur sa mère qui débarque des Antilles, ses enfants qui n’ont pas envie de partir, Jojo qui lui confie son Hummer et sa femme qui lui annonce qu’elle doit s’occuper de son père qu’elle n’a pas revu depuis qu’elle a fait le choix d’épouser Jean-Gabriel. Mais pour Jean-Gabriel, la famille c’est sacré et Noël aussi !
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Comédie / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:18:47</pubDate>
               </item><item>
               <title>Je Ne Suis Pas Un Homme Facile</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/je-ne-suis-pas-un-homme-facile.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/je-ne-suis-pas-un-homme-facile.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               Damien, Don Juan célibataire, se retrouve propulsé dans une société matriarcale où il tombe amoureux d'Alexandra, femme puissante et croqueuse de jeunots. Pour lui plaire, Damien tente de décrypter les codes inversés de ce nouveau monde...
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Comédie / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:16:34</pubDate>
               </item><item>
               <title>Heartbeats</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/heartbeats.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/heartbeats.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               Kelli, jeune californienne, n’a qu’une raison de vivre : la danse. Elle va à l’encontre de tout et de tous pour vivre sa passion. Alors qu’elle et son crew doivent préparer une chorégraphie pour une compétition qui pourrait changer leur vie, Kelli doit s’absenter une semaine pour un mariage… en Inde. Durant ce voyage, elle fait la rencontre de Aseem qui l’initie à un tout nouveau style de danse. Elle tombe dès lors amoureuse des deux…
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Romance / Musical / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:13:40</pubDate>
               </item><item>
               <title>Drôles de petites bêtes</title>
               <guid isPermaLink="true">http://www.papstream.net/films/droles-de-petites-betes.html</guid>
               <link>http://www.papstream.net/films/droles-de-petites-betes.html</link>
               <description>
               <![CDATA[
               Lorsqu’Apollon, un grillon baladin au grand cœur, arrive au village des petites bêtes, il ne tarde pas à perturber la vie du Royaume tout entier… Piégé par la cousine de la Reine Marguerite, la jalouse et diabolique Huguette, Apollon est accusé d’avoir enlevé la souveraine, semant la panique dans la ruche… Marguerite est en réalité captive des Nuisibles, complices d’Huguette qui en profite pour s’emparer du trône ! Apollon le Grillon, aidé de Mireille l’Abeille, Loulou le Pou et ses nouveaux amis, se lance alors dans une périlleuse mission de sauvetage.…
               ]]>
               </description>
               <category>
               <![CDATA[ Films /Animation / ]]>
               </category>
               <pubDate>2018-04-14 14:11:37</pubDate>
               </item>
            </channel>
            </rss>